const kpopQuestions = [
  {
    question: 'BTSのリーダーは誰？',
    options: ['Jimin', 'Jungkook', 'RM', 'V'],
    answer: 'RM',
  },
  {
    question: 'BLACKPINKの最年少メンバーは？',
    options: ['Jennie', 'Rosé', 'Jisoo', 'Lisa'],
    answer: 'Lisa',
  },
  {
    question: 'TWICEの日本人メンバーでないのは？',
    options: ['Momo', 'Sana', 'Jihyo', 'Mina'],
    answer: 'Jihyo',
  },
  {
    question: '「LOVE DIVE」で有名なグループは？',
    options: ['IVE', 'LE SSERAFIM', 'NewJeans', 'ITZY'],
    answer: 'IVE',
  },
  {
    question: 'Stray Kidsが所属している事務所は？',
    options: ['HYBE', 'SM', 'YG', 'JYP'],
    answer: 'JYP',
  },
  {
    question: 'SEVENTEENは何人組？',
    options: ['13人', '17人', '12人', '15人'],
    answer: '13人',
  },
  {
    question: 'NewJeansのデビュー年は？',
    options: ['2021年', '2020年', '2022年', '2019年'],
    answer: '2022年',
  },
  {
    question: '「DALLA DALLA」はどのグループの曲？',
    options: ['Red Velvet', 'ITZY', 'aespa', 'IVE'],
    answer: 'ITZY',
  },
  {
    question: 'EXOで「ベクヒョン」の担当は？',
    options: ['ダンス', 'ラップ', 'ボーカル', 'ビジュアル'],
    answer: 'ボーカル',
  },
  {
    question: '「ANTIFRAGILE」を歌ったのは？',
    options: ['NewJeans', 'LE SSERAFIM', 'IVE', 'Kep1er'],
    answer: 'LE SSERAFIM',
  },
];

export { kpopQuestions };